拍AV前就是「百人斬」 水原乃亞要引退了

在吉川愛美、水野朝陽之後，日本AV女優水原乃亞也要引退了！水原乃亞在推特發文宣布，自己這個月辭職了，自我介紹欄目也寫上了「2018.2.19~12.31」，由於今年2月19日是她出道作上架的日期，後面12月31日推測就是她最後作品的日期。

AV達人一劍浣春秋今天在《PLAY NO.1》網站發文表示，水原乃亞在引退前曾上電視暢談自己不到一年的AV生涯，她曾在酒店上班，後來拍攝情色寫真，有陣子因為沒工作而打電話問經紀人「錢多少沒關係，有沒有工作？」經紀人表示有AV片商徵人，水原乃亞當場答應「我要去」。

水原乃亞表示，其實在酒店上班的體力負荷比拍攝AV還大，要應付客人又要喝酒喝不停，而拍攝AV只要一個口令、一個動作就好，不過她也直言其實酒店收入較高，她在酒店工作時月收入能達到七、八十萬元台幣。

水原乃亞更自曝自己原來在拍攝AV之前就是「百人斬」，交往的對象最長維持1年、最短只有2小時，在當AV女優前就已經和三位數的男人上過床了。（即時新聞中心／綜合報導）

咁佢之後會做咩?
畀人私有化?

可能一無錢又出返黎做

月收入7-80萬？邊有可能

新台幣 換返港紙做雞價格差不多啦

月入wo屌

做酒店月入20萬hkd???係咪打多左個零

拍兩個鐘拖

ptgf掛

話得拍av前百人斬即係做酒店個時都係雞啦 可能係有錢人包嘅雞呢

上埋房嘛，唔係點嚟百人斬

台灣酒店係指陪酒嗰啲
hotel 佢地係叫飯店

酒店雞咪有囉 兩千蚊一個，一日四五個客就廿萬啦

臭雞